其實唔怪得我地有時book民宿放飛機

大佬有時臨時要返工趕project，點去
我明白你地架囝留左食物俾我地，但係去唔到都冇計 唔想浪費咪留俾其他人囉 架仔其實有冇咁蠢咁唔識變通

假膠 屌左你老母個臭西一次先

喂喂喂，講還講唔好提老母

狗黎

就提你老母

你咁辛苦開個post都係想畀人屌老母姐
得我就成全你一次咁多

樓主老豆老母祖宗全族畀狗屌死再姦屍

樓豬好波

提你老母個老母

ching又幾有道理喎

你甩底仲講到係人地錯？
你有野要做關人撚事？
你呢種人唔好再出國旅行啦 影衰香港人

你冷靜啲先

提你老母個老母個老母